> 如果我的人生目标是获取金钱数量的话，那么也就太廉价的生命了。
>
> 所以我只能尽我所能做自己喜欢做的事情。



**我的个性**

- 不喜欢浪费时间，不喜欢整一天什么事情都没有做的感觉
- 即使很困难，只有能为总目标贡献出一分力量就有冲劲
- 有毅力，顽强



|--- 现在

|---第一个五年计划

​		|---不动产250w

​		|---其它（存款、投资）300w

​		|---有自己的IP

